smt 88蚊plan 夠唔夠上lihkg?

想轉

夠

不過88+18都106，不如同第二啲台既$108 21M好過啦。

夠
利申：用緊

Sunmobile?

Sun,cmhk，3hk,hkbn都有

夠 用左一年續約up左上4g
更快 睇到YouTube
但無真4g咁快
有時會收唔到
但唔限速

係抵既！

乜鳩唔限速 唔限流量下話

384kbps 上lihkg 夠晒
如果用得唔多同肯比多少少
hkbn有個百零蚊5gb plan係用smt網絡

我今日佢都打黎叫我轉4g無限上網
下個月開始136好似

幾快？ 有冇detail?